當你見到天上星星，可有想起麻友😭

麻友好似星星咁閃
麻友星麻友星⭐️🌟✨💫

講到佢死左咁

係 呢位清有見地
年紀大左反而仲正
好似星星咁永不衰落

rip g

你咩事牙

以前可愛清純feel
依家係成熟帶d誘惑feel
唔知卡勞典睇呢

唔係死左咩？你講到咁

g

麻友永不衰落波台女神

😍

係 角度既重要性
唔係既話馬蹄露都變女神喇

呢條女有咩吸引之處？

您收嗲啦，您p圖中傷我牙

睇黎清刀系重口味之人
審美你不懂我們是專家

麻煩友麻友中麻煩麻疹

你up乜